共和黨 Solomon Yue 取消區選即一國一制，香港法直接攬炒

仲唔快D retweet?

同場加映，Top Twitter Hashtags 教學，
教你揀岩Hashtags做國際文宣

圍爐定有效，一張圖睇哂

Solomon 真係跟得好貼

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

Yue議員真係跟得快到我都急原及待想睇香港法

條友係咪24小時上連登

已 心心 及 retweet

攪炒最大責任係林奠同賣港共派

所羅門真係好堅

Push

十一哥話區議會取消都OK，基本法無要求
真係衝出黎柒

係咪即係一定要圍票站

黃之鋒早排交左民政主任list比美國
不如交埋十一哥啦，反正佢本身都要比FBI揸水標

點解可以咁貼... CLS

佢其中一個Retweet 話: Carrie Lam's fear of pro-Beijing candidates losing Nov elections drives her to Venezuelaize Hong Kong.

九巴好似係狗拎法庭手令要佢交

retweet左

puah

我都摸唔透佢作息時間

推

應該有助手呀嘛

咩野一國一制呀 獨立呀

貼到我懷疑個ac係咪真係佢開

邊個係十一哥呀 要交埋9/8 回巢既劉業成 因為811 佢有份殺人

快d取消

佢話OK就OK

取消區選
美國連2020普選期限都唔使等了
攬炒

讓中文係唔同啲

識

(投爆佢)城市論壇整咗個中國人自豪感投票

+1

push

點解要取消?
咁點血債票償

真？
咁我支持取消架喇喎

就係唔想比你贏

當年親眼見中共有幾仆街，仲大憤恨過在座各位，又識中文，有咩出奇

急

Pish

佢係咪冇第2d嘢做，24小時玩twitter

死仔做咩唔follow 男神

已retweet

想問點解retweet solomon會俾Twitter suspend嘅
試過3次都係咁
仲要次次都要電話驗證

有咩keyword要tag？

港共同支共的所羅門惡夢

Sir this way

魯迅真係數撚曬支那人嘅劣根性出嚟

佢已經證明過

唔好意思想呼籲下：

請問有冇識人比白/藍衫黑社會狗攻擊過，有位public international radio 的外媒想cover 件事，想匿名訪問。 可以間接／直接話我知， tg@ hkbewatergo
感謝！

sir this way

我係Solomon你問我答

咁都有助手既

快d通過喇

焦土已準備

可能solomon yue 根本係一team 人

條友秒like

中共仲未明 香港人係唔迫得 越迫越反你

然而中共偏偏變本加勵 硬係要迫到香港人想獨立 班領導人個腦係唔係裝屎

你估呢個所羅門好似啱啱同台灣斷交嗰個所羅門咁咩！

所羅門王

進 tweet share

後悔小時中文堂冇留心魯訊的文章...

Tui

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

冷氣軍事assemble 推爆個tweet佢

留名

好厲害，崇拜

條友真係跟得好貼

大攬炒日近了 換美金保平安

如果咁玩法只會變成第二場大風波
林鄭肯呀習都唔會肯啦

制裁湯渣

之後 reply 同 comment 佢啲 twitter試過比 solomon yue 佢本人 like，佢真係好有心好多回應佢有睇到

pishhhhh

佢成日比like，同埋會retweet

佢24小時上Twitter?冇停過嘅

人地共和黨有地位嘅人，
成條team做野，自然可以24hrs

黎啦

佢真係好痴線，我有follow佢，全職反共

佢講過自己在上海出世，梗係識中文

所以要攬炒 11月應該要圍票站

已tweet 幫推

不得了

我知佢識中文，但見佢mon post咁快，無諗過佢連廣東話都識

有admin幫手管twitter唔出奇

推！

真係跟得好貼感動

所以我真係好想政府取消區選
夠膽就做，後果唔係佢可以承擔

唉，仲要等11月？
等唔切啦

林鄭又助攻

like and retweet

831

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

俞Sir真係幫得好盡，跟到好貼

612 721 811 831 新屋嶺

快d 取消區選
等我可以死心做個蚛蟈大灣區人
擁抱大中華榮耀今生今世做奴材到死

Push 已retweet

取消既話真係隨時暴動

推呀

Mr. Yue 全力幫

我唔介意取消 最好取消 大大巴咁打醒入場認真同佢對話既人都唔錯

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

可能佢係連登仔黎

所羅門大人🙇‍♂

貼到唔似係美國
不過應該係因為識中文可以唔洗等翻譯就知道最新消息

下面果句完全係事實